仲打英文拼音果啲人，你地幾時死？

咁撚勁就用全英文啦，咩ngo咩kui呀，唔知講乜柒...
廣東話敗係你班仆街身上，大陸狗瘋狂已經推普通話，抹殺廣東話方言，你班陷家剷仲唔爭氣 第時一就移民一就講狗語啦

ng ho gum angry la

你ex刀有用啵

Tai lun dou ngo sheung say

佢真係有用
有時講傾兩句都接受到 太多真係想死

咁掛唔掛住佢

你班拼音狗入黎吠兩句！

方你老母

ket sat d ping yam mai jau hai promote gan "gwong dung wah" loh.
ur name is also cantonese ping yam ja mah

含撚啦

je jil si wu leng ye, jung guo da wu leng ye, si je da wu leng ye

diu nei lo mo

Nei pk la

屌睇唔明

Nau nau chu? Ng ho gam la, ngor diu mai nei lo mo sin hui num gei se sei

好似睇緊啲密碼咁

Gum yau dim ar nei lei duck ngo dim da?

Diu nei sei ngo dei dou mei lun sei la 🤣🤣🤣
On99

好撚似 越南文

呢個世界有google廣東話輸入法
利申：用緊

廣東話同中文係時候收皮
全港學生英文5**

Nei tai ng lun ming jau sau pei la sor hai

廣東話係方言？nei sau pei lah

Up mud

Tsui ar diu nei

拼音狗懶係abc懶係有優越感
你地只不過係四不像

lup shui dog

屌你老母啦

都係特色嚟嘅

樓主你屌之前知唔知廣東話有拼音輸入法？

廣東話拼音輸入法最終出黎嘅係中文
打埋啲英文拼音覺得自己英文好勁？勁就正統英文啦

問你知唔知姐
又唔洗咁勞嘈
我又無打

理性討論

Want diu hai

又叫春post

撚有

覺得似abc好撚巴閉

點

close you lun business mie

Nei dou chi lun sin xdd
Big 6 sick till lung mei
Lay d sin hai real Hong Kongese!!

Want to know how diu hai feel like

Call g